人生去過一次日本咁大把

之前去過一次日本 去到日暮里同豪德寺冷門地方 覺得好寧靜舒服 黎緊會plan大阪 （當然唔係咁快會去 最好過左武肺先去 最早都係10月）

有冇日本達人推介下類似地方

大阪關西果邊既話
我個人鍾意姬路（城）， 岡山
或者落和歌山

京都太多人...

overall 我覺得東京各方面都好過關西
無論近郊睇景，購物，食野

有啲遺憾係上次冇時間去到近郊地方
富士山 河口湖都係好想去
但去旅行quota得一年一次 一黎冇假二黎唔想洗太多錢係旅行度
想去多啲唔同地方 所以唔再重複去東京

北海道

寧靜 靚景

即刻諗起四國 高松

廣島

我自己都鐘意廣島

尾道

兔仔島

四國又係必去之一

瀨戶內海啲相好靚 但我好怕多人搞到冇晒feel

如果非自駕
高松 小豆島 附近嘅交通會唔會好不便？

高松市內搭鐵都ok
小豆島就要睇實巴士時間班次 小豆島好大啲景點都算散
不過都見過唔少人踩電動單車

高松市+小豆島 玩唔玩到六至七日？

日本東北

上年去睇紅葉好正

有冇啲咩景點比到我參考下

原諒我做伸手黨

雖然瀨戶內海藝術祭完左 但會唔會有趣去男女木島 直島 豐島呢啲島仔？
如果去埋分分鐘玩到10日
就咁小豆島我諗玩3日都差不多

未認真研究呀
我暫時打算用6-7日集中係一個細範圍度玩
如果冬天去會唔會好涷？

留名等睇 飛...

如果以方便計，玩北九州係咪住博多站最好？

試過自己一個去咗長崎8日個時唔識plan悶到我死
不過好彩屋主勁好人，車埋我去佐賀市同鹿島市個邊一齊玩一齊行山
我好肯定長崎所有境點我都去過曬條商店街我都重複行咗3日

Thanks，很有用

長崎正常玩幾多日好？

個景點勁遠，不過屋主都車咗我去

最多2日，其實1日行得曬，如果想去埋軍艦島就兩日
一定要留返啲日子喺九州其他地方住同玩！

買張廣島山口pass都得 都係差唔多價錢 5日
可以搭新幹線去廣島 宮島 岩國 小倉
去以上嘅地方車程都係一個鐘到
另加福岡機場出博多車程只需15分鐘
根本博多個位置同配套已經屈咗機

日本東北
青森 山形

去小豆島要留意上船時間，景點有啲散，不過坐巴士就可以去到，好舒服，值得一去
順便講埋，中意貓嘅朋友可以去埋男木島

日本野食正同乾淨之外唔係好啱我玩

嵐山

狗也不吊

仲有咩景點好玩

對馬 五島列島
算唔算長崎

彥根城

你去多幾次日本唔同地市, 其實來來去去都差唔多. 城堡, 花園, 坐艇仔, 廟, 表參道, 溫泉區, 日式古老街道, 睇你鍾意睇乜
九州可以坐吓火車買JR PASS , 由布院之森去由布院, 別府地獄溫泉好有特色, 順便去太宰府, 柳川坐艇仔. 有時間先去熊本 水前寺成趣園 都唔錯.
大阪去京都行下清水寺.嵐山.平日都好多遊客, 未去過值得去, 買JR PASS 去 岡山 , 倉敷其實都係到此一遊冇咩特色,
北海道值得睇紅葉,破冰船,滑雪, 其他景點能取湖, 清池, 紋別海豹,水中展望台 都係一般, 反而飲牛奶,生果好正.

去過大部分既日本城市 最中意都係東京

有無東北+北海道嘅路線介紹？

尾道真係好靚好有宮崎俊feel

山形 青森 函館

係，又少人，又近海

大阪真係咁差咩

我覺得大阪幾好呀

有冇巴打推介下大阪
一面倒叫我去其他地方

我相信大阪都有冷門地方好吸引 只係未有人share出黎